［突發］林 鄭 收 買 公 務 員 人 心

Appended below please find a message from the Chief Executive to all colleagues in the civil service. We should be grateful if you would circulate the message to all staff in your bureaux/departments.

Dear Colleagues,

Earlier this afternoon, I tendered a public apology in person relating to the controversies, disputes and anxieties in society caused by the proposed amendments to the Fugitive Offenders Ordinance and the Mutual Legal Assistance on Criminal Matters Ordinance. I admitted that the Government's work over the amendment exercise was deficient and I personally have to shoulder much of the responsibility.

I have to emphasise that the deficiencies lie in my less than adequate judgement of the sensitivity of the subject matter and the handling of the process. I wish to extend my gratitude to colleagues in the Security Bureau and Department of Justice for their dedication and professionalism.

Serving the public is my lifelong career and I remain committed to lead. This incident had made me realise that, as CE, I still have much to learn and do in better balancing diverse interest, in listening more to all walks of life and in taking our society forward.

For colleagues working in the Tamar CGO, I am sorry for the disruption and inconvenience caused with the closure of the offices over the past few days. For Police colleagues, I am indebted to them for their devoted service as always and am saddened to see the tension caused between policemen and protesters. For everyone of you, the anxiety caused is deeply regretted.

Let's hope the rift in society could be quickly mended and trust in the governing team could be restored through our hard work. I look to you for your continued support.

Yours sincerely,
Carrie Lam

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

阿Sir唔識英文, 幫你地翻譯
特首話你地同示威者依家關係好差, sorry 囉

港豬：嘩特狗親自同我地道歉，好啦原諒佢今次啦

發夢話依段野係CE send比所有公務員既email

樓主有d危

唔駛發夢，所有有 @XXX.gov.hk email account嘅人都收到，無論係CS、NCSC、經agent請返嚟嘅contract staff都有